[怨婦 ]卡利奧斯：拉莫斯至今未向我道歉

上屆歐聯決賽中，卡利奧斯遭受到拉莫斯的兇狠「批踭」，隨後就出現了兩個嚴重的失誤。在接受德國《圖片報》專訪時，卡利奧斯直言拉莫斯從未向他進行過道歉。

「我不知道，我的失誤與傷病有幾大關係。我不是在找藉口，我只是想要個解釋。我不知道拉莫斯是否有意要傷害我，他從來沒有向我道歉過。只有他自己知道是否故意傷人，但這些已經不重要了。檢查顯示我腦震盪，因為在正常情況下，我無法解釋自己怎會犯下這些錯誤。」

佢係無睇慢鏡定係覺得唔關雲迪克事

卡利奧斯中文都幾好

卸咁啲先啦

下年歐聯都開始左 到底可以抽到幾時